Напишете програма, която приема съобщение, написано от потребителя и го изписва в обратен ред (отзад-напред).

## Вход
На един ред се въвежда съобщението.

## Изход
Извежда се даденото съобщение отзад-напред.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на съобщението`` <= ``100``
* Съобщението може да съдържа латински букви, цифри, интервали и пунктуационни знаци.

## Пример

### Вход: 
```
Kak ste, dragi priateli?
```
### Изход: 
```
?iletairp igard ,ets kaK
```
